{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029017",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트파파"
    },
    "text": "韓国産のお米で作るデザートパパは、毎日食べるご飯の具材であるお米を主材料として使って作られるデザート店です。 デザートパパで販売されている100%純米パンにはグルテン、卵、バター、牛乳などが入っていないため、アレルギーがあったり小麦粉を制限する献立を維持する方におすすめです。 それだけでなく、米パンにはブラジル産オーガニック砂糖も一緒に使われ、餅商品としてはおはぎ、ソルギ、餅ケーキなどを販売しています。 また、ギフトセットや引き出物もオーダーメイドし、現在福祉館、学校、企業などに納品しています。 私たちのデザートパパの哲学は、健康的な材料で健康的な料理を作ることであり、これを実現するために子供たちも安心して食べられるデザートを作るために努力しています。 デザートパパの営業日は火、木、金で、オープン時間は13:00から18:00までです。 休業日は月、水路外部講義や日程がある場合です。 帰りは、ミョンモク駅の3番出口から02番マウルバスに乗って、ミョンモク阪神アパートの裏門で降りればいいです。 お店の前にしばらく駐車することもできます。 メニューとしては100%純粋なマフィンがあり、価格は3500ウォンです。 また、100%純米パンとしてはクルミ、アーモンド、シナモン、チョコなど多様な種類があり、価格はそれぞれ6,000ウォンです。 追加でグルテンフリーオプションも提供され、価格は5,000ウォンです。 デザートパパのおやつセットとしては、薬菓、クルミ、メレンゲが入っているセットがあり、価格は14,500ウォンです。 また、個性の薬菓ギフトセットも販売されており、6個入りのセットは12,000ウォン、10個入りのセットは30,000ウォン、20個入りのセットは55,000ウォンです。 スティックワッフルはプレーンとチョコ味があり、それぞれ2500ウォンです。 最後に、団体注文の際には、カステラインジョルミとかぼちゃのケーキも注文でき、価格はそれぞれ3500ウォンと35,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートパパの営業日はいつですか？",
            "answer": "デザートパパの営業日は火曜日、木曜日、金曜日です。"
        },
        {
            "question": "デザートパパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デザートパパの営業時間は13:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "デザートパパの休業日はいつですか？",
            "answer": "デザートパパの休業日は月曜日と水曜日で、外部講義や予定がある場合も休業します。"
        },
        {
            "question": "デザートパパへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "デザートパパへのアクセス方法は、ミョンモク駅の3番出口から02番マウルバスに乗り、ミョンモク阪神アパートの裏門で降りることができます。また、お店の前に駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "デザートパパで販売されているメニューはありますか？",
            "answer": "デザートパパで販売されているメニューには100%純粋なマフィン、100%純米パン、餅商品、おやつセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "デザートパパの100%純米パンの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートパパの100%純米パンにはクルミ、アーモンド、シナモン、チョコなど多様な種類があり、それぞれ6,000ウォンです。グルテンフリーオプションも提供されており、価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートパパで販売されているおやつセットの内容と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートパパで販売されているおやつセットには薬菓、クルミ、メレンゲが入っており、価格は14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートパパで販売されている個性の薬菓ギフトセットの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートパパで販売されている個性の薬菓ギフトセットには6個入りのセットが12,000ウォン、10個入りのセットが30,000ウォン、20個入りのセットが55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートパパで販売されているスティックワッフルの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートパパで販売されているスティックワッフルにはプレーンとチョコ味があり、それぞれ2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートパパで注文できる団体注文のケーキの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートパパで注文できる団体注文のケーキにはカステラインジョルミとかぼちゃのケーキがあり、それぞれ3500ウォンと35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 647
    }
}